<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.9.2">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/Creative-Coding-Barcelona/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/Creative-Coding-Barcelona/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2022-05-08T23:01:42+02:00</updated><id>http://localhost:4000/Creative-Coding-Barcelona/feed.xml</id><title type="html">Creative Coding Barcelona</title><subtitle>Creative Coding Barcelona es una comunidad de personas interesadas en todos los diferentes aspectos creativos de la programación. Damos la bienvenida a tod@s, independientemente de su experiencia previa o de sus habilidades informáticas. Si estás dando tus primeros pasos como programador, eres un artista multimedia experimentado o incluso, si no tienes nada de experiencia programando, ¡este grupo es para ti! Nuestra misión es el compartir e intercambiar conocimiento e inspiración sobre el arte computacional e inspirar colaboraciones multidisciplinarias. Para esto, organizamos reuniones informales, en las que cualquiera puede compartir sus proyectos, hablar sobre algo que le interesa y compartir puntos de vista con personas que comparten intereses similares.</subtitle><entry><title type="html">Creative Coding Tertúlia # 18 / Arte y I.A.</title><link href="http://localhost:4000/Creative-Coding-Barcelona/2022/05/04/tertulia_18_arte_y_IA.html" rel="alternate" type="text/html" title="Creative Coding Tertúlia # 18 / Arte y I.A." /><published>2022-05-04T12:38:24+02:00</published><updated>2022-05-04T12:38:24+02:00</updated><id>http://localhost:4000/Creative-Coding-Barcelona/2022/05/04/tertulia_18_arte_y_IA</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/Creative-Coding-Barcelona/2022/05/04/tertulia_18_arte_y_IA.html">&lt;!--# Creative Coding Tertúlia # 18 
# Arte y I.A. --&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/Creative-Coding-Barcelona/assets/img/normal/tertulia-head-18.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hola a todxs,&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Después de más de dos años, que pasaron tan rapidos y que al mismo tiempo tardaron una eternidad, estamos felices de anunciar que finalmente va a volver la Creative Coding Tertulia! Empezaremos con un meetup cada dos meses en Hangar.org siguiendo adelante con el mismo format que teníamos antes de la pandemia:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;eligiremos un tema especifico para cada encuentro&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;todo el mundo podrá compartir proyectos, herramientas y otras cosas geniales sobre el tema añadiendolas aquí antes del evento&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;durante el encuentro echaremos un vistazo a todas las referencias y las comentaremos juntxs&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;luego seguiremos con el ya familiar microfono abierto (open mic), quien quiere tendrá la posibilidad de enseñar su proyecto sin tener que estar relacionado con el tema&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;El tema de la proxima tertúlia es: Inteligencia Artificial y arte digital&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aprovechamos también para introducir dos novedades: el idioma principal de la tertúlia va a ser el Castellano, y además estamos planeando dejar la plataforma Meetup así que por favor seguidnos en Twitter y Github para estar al día de todas las comunicaciones.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary></entry></feed>